周周同英妹呢個look勁撚正

😋😋😋

你好耐冇開post

Btw old news is so exciting

啱啱先睇到==

正一白癡仔

冇咩好開po啦

你就白痴

鄉下婆第一次化妝咁款

大佬..

露多..

紙紮公仔

周周雙馬尾+美膊頭仔

有種小姐姐的韻味☺️

有少似jennie